<resources>
   <string name="ALERT_TITLE"> "MatataCode"</string>
   <string name="ALERT_TITLE_HELP"> "帮助"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_BLE_UNAVAI"> "当前蓝牙不可用"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_BLE_FIND_NOTHING"> "未发现可连接的玛塔设备"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_BLE_LINK_FAIL"> "连接失败"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_BLE_CODE_DAMEGED"> "错误：尝试添加的代码段已损坏"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_BLE_UNLINK"> "MatataCode尚未连接任何机器人或控制器"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_BLE_BREAK_BEFORE_QUIT"> "MatataCode目前处于蓝牙连接状态。请点击‘确认’断开连接并退出。"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_CODE_EXISTED"> " 代码已存在。"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_CODE_NOBLOCKS"> "编程板上没有可以保存的代码"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_CODE_STATE_WRONG"> "编码状态错误"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_BLE_STATE_WRONG"> "蓝牙状态错误"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_CODE_STORAGE_FULL"> "代码库已存满，您最多可以保存255个代码段"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_CODE_LINK_BEFORE_RUN"> "执行代码之前请先连接MatataBot或者Matatalab Controller"</string>
   <string name="ALERT_MESSAGE_CODE_STOP_EDIT"> "请先退出管理模式，再创建新代码段"</string>
   <string name="ALERT_BUTTON_OK"> "确认"</string>
   <string name="ALERT_BUTTON_CANCEL"> "取消"</string>
   <string name="ALERT_BUTTON_LINK"> "连接"</string>
   <string name="ALERT_BUTTON_QUIT"> "退出"</string>
   <string name="ALERT_BUTTON_BOT"> "小机器人"</string>
   <string name="ALERT_BUTTON_TOWER"> "控制塔"</string>
   <string name="ALERT_BUTTON_START"> "开始"</string>
   <string name="ALERT_BUTTON_READY"> "准备"</string>
   <string name="ALERT_BUTTON_VIDEO"> "教学视频"</string>
   <string name="DFU_STATUS_CONNECTING"> "正在连接..."</string>
   <string name="DFU_STATUS_START"> "开始Dfu升级..."</string>
   <string name="DFU_STATUS_ENABLE"> "正在激活DFU启动引导..."</string>
   <string name="DFU_STATUS_UPLOAD"> "上传文件中..."</string>
   <string name="DFU_STATUS_VALI"> "校验文件中..."</string>
   <string name="DFU_STATUS_DISCONNECT"> "正在断开连接..."</string>
   <string name="DFU_RESULT_SUCCESS"> "DFU升级成功"</string>
   <string name="DFU_RESULT_SUCCESS_STR"> "DFU已升级成功"</string>
   <string name="DFU_RESULT_ABORT"> "DFU升级中止!"</string>
   <string name="DFU_RESULT_ABORT_STR"> "DFU升级中止!"</string>
   <string name="DFU_RESULT_UPLOAD"> "DFU正上传固件..."</string>
   <string name="DFU_RESULT_ERROR"> "DFU升级错误!"</string>
   <string name="DFU_RESULT_FAIL"> "DFU升级失败!"</string>
   <string name="DFU_BOT_READY"> "您的MatataBot(或者Matalab)已经准备好进行DFU升级了。"</string>
   <string name="DFU_CONTROLLER_READY"> "您的Matatalab Controller已经准备好进行DFU升级了。请按一次Matatalab Controller的‘电源键’，使其处于可扫描状态，来进行下一步。"</string>
   <string name="DFU_BOT_READY_HELP"> "小机器人的蓝牙名叫'MatataBot'和'Matalab'的时候表示处于工作状态。点击'准备'，使其进入DFU升级模式，进入DFU升级模式的小机器人会改名为'mdfubot'或'MataDfu'。你需要再次进行搜索，来找到小机器人的新名字。"</string>
   <string name="DFU_CONTROLLER_READY_HELP"> "控制器的蓝牙名叫'MatataCon'的时候表示处于工作状态。点击'准备'，使其进入DFU升级模式，进入DFU升级模式的控制器会改名为'mdfucon'。你需要在'准备'之后按一下控制器的电源键，并再次进行搜索，来找到控制器的新名字。"</string>
   <string name="DFU_TOWER_START_HELP"> "点击'开始'来控制塔对进行DFU升级。'mdfutow'或者‘MataDfu’若3分钟内未进入DFU升级，就会回到正常工作模式。如果控制塔回到了正常工作模式，可以使用我们提供的灯塔升级软件（Windows系统）使其重新进入DFU升级模式。"</string>
   <string name="DFU_BOT_START_HELP"> "点击'开始'来对小机器人进行DFU升级。'mdfubot'或者'MataDfu'若3分钟内未进入DFU升级，就会自动关机并回到正常工作模式。此时重新打开小机器人，用MatataCode搜索并进行‘准备’操作即可。"</string>
   <string name="DFU_CONTROLLER_START_HELP"> "点击'开始'来对控制器进行DFU升级。'mdfucon'若3分钟内未进入DFU升级，就会进入休眠模式。如果控制器进入升级模式，请再次按下控制器电源键对其进行唤醒，并重新尝试‘开始’。"</string>
   <string name="DFU_DEVICE_SIGNAL_WEAK"> "当前设备信号强度弱，请将设备靠近iPhone/iPad，已避免DFU升级失败。[设备名:"</string>
   <string name="DFU_MATADFU_TYPE"> "'MataDfu'可能代表控制塔或者小机器人。请选择您准备升级的设备的类型来进行升级。\n\n\n\n\n\n"</string>
   <string name="BLE_SEARCHING"> "正在搜索设备..."</string>
   <string name="CON_MODE_ERROR"> "玛塔控制器不处于传感器模式，请切换模式后再次尝试。"</string>
   <string name="DEV_NOT_SUPPORTED"> "插件无法支持当前固件版本, 需要对固件进行升级。"</string>
   <string name="BOT_NOT_SUPPORTED"> "有一个需要升级固件的玛塔小车连接在该控制器上。"</string>
   <string name="privacy_policy_title"> "《隐私保护指引》"</string>
   <string name="user_agreement_title"> "《软件许可及服务协议》"</string>
   <string name="alreadyread"> "已阅读"</string>
   <string name="please_readme"> "为了您更好的用户体验，请阅读以下条款并同意"</string>
   <string name="Please_read_and_agree"> "请阅读并同意"</string>
   <string name="entry"> "进入"</string>
   <string name="pleaseopengps">"部分安卓手机系统（Android 8+）需要获取您的GPS权限来进行蓝牙通信，MatataCode需要您进行授权。MatataCode不会对您的位置信息进行分享、推送、储存。如您不同意GPS授权，可能会在导致连接或者操作不成功的结果。您是否要打开系统设置以允许此操作？"</string>
   <string name="pleaseopenbluetooth">"与机器人的连接需要设备上的蓝牙服务。您是否要打开系统蓝牙？"</string>


   <!--隐私政策-->
   <string name="privacy_policy">
        <Data><![CDATA[
<br/>
<br/><center><h2>《MatataCode隐私政策》v1.0</h2></center>
<br/>
<br/>您在使用MatataCode的服务时，我们可能会需要使用您的移动设备的部分系统功能。这些功能需要经过您的同意来获取权限，运行在不同系统中的MatataCode可能需要获取的权限不一样。目前MatataCode仅提供iOS版和安卓版。
<br/>我们希望通过本《MatataCode隐私政策》（以下简称《隐私政策》）向您说明，在使用我们的服务时，我们如何获取、使用这些权限。以及我们为您提供的访问、更新、控制这些权限的方式。
<br/>本《隐私政策》与您所使用的服务息息相关，希望您仔细阅读，在需要时，按照本《隐私政策》的指引，作出您认为适当的选择。
<br/>本《隐私政策》中涉及的相关技术词汇，我们尽量以简明扼要的表述，并提供进一步说明的链接，以便您的理解。
<br/>您使用或继续使用我们的服务，即意味着同意本《隐私政策》。
<br/>如对本《隐私政策》或相关事宜有任何问题，请通过电子邮件发送到support@matatalab.com与我们联系。
<br/>我们提供服务时，可能会需求和使用下列与您的移动设备有关的功能和系统权限。如果您不进行相关授权，可能无法享受我们的服务，或者无法达到相关服务拟达到的效果。
<br/><h3>需要您提供授权的功能：</h3>
<br/>1. 蓝牙系统权限 - iOS版和安卓版的MatataCode需要访问您的移动设备的蓝牙功能来进行与MatataBot和MatataCon的连接与交互。MatataCode需要访问您的移动设备的蓝牙功能来进行对MatataBot和MatataCon的固件升级（即DFU）；
<br/>2. 沙盒文件权限 - iOS版和安卓版的MatataCode需要访问您的移动设备的沙盒文件存储和读取的功能，来保存和获取您在使用过程中产生的编程文件的保存和读取。可能包括文本文件和图片。
<br/>3. GPS权限 - 安卓版的MatataCode在部分安卓手机系统（Android 8+）需要获取您的GPS权限来进行蓝牙通信，但不会对您的位置信息进行分享、推送、储存。如您不进行授权，可能会在部分机型导致连接或者操作不成功的结果。
<br/>4. 任何版本任何系统的MatataCode在向您提供服务时，均不会要求获取您的相关个人信息，例如电话号码、电子邮件或银行卡号等；
<br/>5. MatataCode所提供的所有服务均为免费服务，我们不会在任何情况下通过MatataCode向您收取费用。
<br/>6. MatataCode使用了基于Blockly的Web前端技术，会使用到您的系统缓存来加快网页的加载速度，但是我们不会通过MatataCode对这些信息进行收集或分享。
<br/>7. MatataCode不会收集您的设备或软件信息，例如您的移动设备、网页浏览器或用于接入我们服务的其他程序所提供的配置信息、您的IP地址和移动设备所用的版本和设备识别码。
<br/>8. MatataCode不会收集有关您曾使用的移动应用（APP）和其他软件的信息，以及您曾经使用该等移动应用和软件的信息
<br/>9. 我们的服务可能包括或链接至第三方提供的社交媒体或其他服务（包括网站）。例如：您使用升级模式下的 “帮助”键，来获取升级教程的时候，您可能需要登录第三方平台来获取相关内容。这些操作可能会导致第三方平台获取并收集您的相关信息，并可能在您的电脑装置cookies，从而正常运行上述功能；您使用该等第三方的社交媒体服务或其他服务（包括您向该等第三方提供的任何个人信息），须受该第三方的服务条款及隐私政策（而非本《隐私政策》）约束，您需要仔细阅读其条款。本《隐私政策》仅适用于MatataCode，并不适用于任何第三方提供的服务或第三方的信息使用规则，我们对任何第三方使用由您提供的信息不承担任何责任。
<br/>未成年人使用我们的服务
<br/>10. 我们鼓励父母或监护人指导未满十八岁的未成年人使用我们的服务。我们建议未成年人鼓励他们的父母或监护人阅读本《隐私政策》，并建议未成年人在提交的个人信息之前寻求父母或监护人的同意和指导。
<br/>隐私政策的适用范围
<br/>MatataCode所有的服务均适用本《隐私政策》。我们可能适时修订本《隐私政策》的条款，这些修订构成本《隐私政策》的一部分。如这些修订发生，我们将在修订生效前将本《隐私政策》的最新版本通过在主页上显著位置提示或向您发送电子邮件或以其他方式通知您。在该种情况下，若您继续使用我们的服务，即表示同意受经修订的本《隐私政策》的约束。
        ]]></Data>
    </string>
   <!--用户协议-->
   <string name="user_agreement">
        <![CDATA[
<br/><center><h2>《MatataCode用户许可使用协》v1.0</h2></center>
<br/>请您在使用MatataCode前，请务必仔细阅读并理解《用户许可使用协议》（以下简称“本协议”）中规定的多有权利和限制。
<br/>我们一向尊重并会严格保护用户在使用本产品时的合法权益（包括用户隐私、用户数据等）不受到任何侵犯。
<br/>本协议（包括本文最后部分的隐私政策）是用户（包括通过各种合法途径获取到本产品的自然人、法人或其他组织机构，以下简称“用户”或“您”）与我们之间针对本产品相关事项最终的、完整的且排他的协议，并取代、合并之前的当事人之间关于上述事项的讨论和协议。
<br/>本协议将对用户使用本产品的行为产生法律约束力，您已承诺和保证有权利和能力订立本协议。用户开始使用本产品将视为已经接受本协议，请认真阅读并理解本协议中各种条款，包括免除和限制我们的免责条款和对用户的权利限制（未成年人审阅时应由法定监护人陪同），如果您不能接受本协议中的全部条款，请勿开始使用本产品。
<br/><h3>您必须承诺和保证：</h3>
<br/>1. 您使用本产品的行为必须合法
<br/>本产品将会依据本协议“修改和终止”的规定保留或终止您的账户。您必须承诺对您的登录信息保密、不被其他人获取与使用，并且对您在本账户下的所有行为负责。您必须将任何有可能触犯法律的、未授权使用或怀疑为未授权使用的行为在第一时间通知本产品。本产品不对您因未能遵守上述要求而造成的损失承担法律责任。
<br/>终端用户协议许可
<br/>
<br/><h3>依据本协议规定，本产品将授予您以下不可转让的、非排他的许可：</h3>
<br/>1.使用本产品的权利；
<br/>2.在您所有的网络通信设备、计算机设备和移动通信设备上下载、安装、使用本产品的权利。
<br/>限制性条款
<br/>
<br/><h3>本协议对您的授权将受到以下限制：</h3>
<br/>1. 您不得对本产品进行任何形式的许可、出售、租赁、转让、发行或其他商业用途；
<br/>2. 除非法律禁止此类限制，否则您不得对本产品的任何部分或衍生产品进行修改、翻译、改编、合并、利用、分解、改造或反向编译、反向工程等；
<br/>3. 您不得以创建相同或竞争服务为目的使用本产品；
<br/>4. 除非法律明文规定，否则您不得对本产品的任何部分以任何形式或方法进行生产、复制、发行、出售、下载或显示等；
<br/>5. 您不得删除或破坏包含在本产品中的任何版权声明或其他所有权标记。
<br/>
<br/><h3>版本</h3>
<br/>任何本产品的更新版本或未来版本、更新或者其他变更将受到本协议约束。
<br/>
<br/><h3>遵守法律</h3>
<br/>
<br/>您同意遵守《中华人民共和国合同法》、《中华人民共和国著作权法》及其实施条例、《全国人民代表大会常务委员会关于维护互联网安全的决定》（“人大安全决定”）、《中华人民共和国保守国家秘密法》、《中华人民共和国电信条例》（“电信条例“）、《中华人民共和国计算机信息系统安全保护条例》、《中华人民共和国计算机信息网络国际联网管理暂行规定》及其实施办法、《计算机信息系统国际联网保密管理规定》、《互联网信息服务管理办法》、《计算机信息网络国际联网安全保护管理办法》、《互联网电子公告服务管理规定》（“电子公告规定”）等相关中国法律法规的任何及所有的规定，并对以任何方式使用您的密码和您的账号使用本服务的任何行为及其结果承担全部责任。如违反《人大安全决定》有可能构成犯罪，被追究刑事责任。《电子公告规定》则有明文规定，上网用户使用电子公告服务系统对所发布的信息负责。《电信条例》也强调，使用电信网络传输信息的内容及其后果由电信用户负责。在任何情况下，如果本网站有理由认为您的任何行为，包括但不限于您的任何言论和其它行为违反或可能违反上述法律和法规的任何规定，本网站可在任何时候不经任何事先通知终止向您提供服务。
<br/>
<br/><h3>用户内容</h3>
<br/>1.用户内容是指该用户下载、发布或以其他方式使用本产品时产生的所有内容（例如：您的信息、图片、音乐或其他内容）。
<br/>2.您是您的用户内容唯一的责任人，您将承担因您的用户内容披露而导致的您或任何第三方被识别的风险。
<br/>3.您已同意您的用户内容受到权利限制（详见“权利限制”）
<br/>
<br/><h3>权利限制</h3>
<br/>您已同意通过分享或其他方式使用本产品中的相关服务，在使用过程中，您将承担因下述行为所造成的风险而产生的全部法律责任：
<br/>1.破坏宪法所确定的基本原则的；
<br/>2.危害国家安全、泄露国家秘密、颠覆国家政权、破坏国家统一的；
<br/>3.损害国家荣誉和利益的；
<br/>4.煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；
<br/>5.破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；
<br/>6.散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；
<br/>7.侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；
<br/>8.含有法律、行政法规禁止的其他内容的。
<br/>
<br/><h3>您已经同意不在本产品从事下列行为：</h3>
<br/>1.发布或分享电脑病毒、蠕虫、恶意代码、故意破坏或改变计算机系统或数据的软件；
<br/>2.未授权的情况下，收集其他用户的信息或数据，例如电子邮箱地址等；
<br/>3.用自动化的方式恶意使用本产品，给服务器造成过度的负担或以其他方式干扰或损害网站服务器和网络链接；
<br/>4.在未授权的情况下，尝试访问本产品的服务器数据或通信数据；
<br/>5.干扰、破坏本产品其他用户的使用。
<br/>
<br/><h3>修改</h3>
<br/>本协议容许变更。如果本协议有任何实质性变更，我们将通过电子邮件来通知您。变更通知之后，继续使用本产品则为您已知晓此类变更并同意条款约束；
<br/>我们保留在任何时候无需通知而修改、保留或关闭本产品任何服务之权利；
<br/>您已同意我们无需因修改、保留或关闭本产品任何服务之权利；
<br/>您已同意我们无需因修改、保留或关闭本产品任何服务的行为对您或第三方承担责任。
<br/>
<br/><h3>终止</h3>
<br/>本协议自您接受之日起生效，在您使用本产品的过程中持续有效，直至依据本协议终止；
<br/>尽管有上述规定，如果您使用本产品的时间早于您接受本协议的时间，您在此知晓并同意本协议于您接受本协议的时间，您在此知晓并同意本协议于您第一次使用本产品时生效，除非依据本协议提前终止；
<br/>我们可能会依据法律的规定，保留您使用本产品或者本账户的权利；无论是否通知，我们将在任何时间以任何原因终止本协议，包括出于善意的相信您违反了我们可接受使用政策或本协议的其他规定；
<br/>不受前款规定所限，如果用户侵犯第三人的版权且我们接到版权所有人或版权所有人的合法代理人的通知后，我们保留终止本协议的权利；
<br/>一旦本协议终止，您使用本产品的权利即告终止。您应当知晓您的产品终止意味着您的用户内容将从我们的活动数据库中删除。我们不因终止本协议对您承担任何责任，包括终止您的用户账户和删除您的用户内容。
<br/>
<br/><h3>第三方</h3>
<br/>您已知晓或同意我们的部分服务时基于第三方的技术支持获得；
<br/>您已知晓本协议是您在与我们之前签订，而非您与上述第三方之间签订。我们是基于本产品所产生的内容、维护、支持服务、保证和由此产生的诉讼等事项的唯一责任人。您已同意遵守且授权给本产品限制您有条件地使用本产品的服务。
<br/>第三方信息和服务
<br/>
<br/>1.本产品包含了第三方的部分信息和服务。我们不控制且不对第三方的信息和服务负责；
<br/>2.我们仅为您使用方便的目的或为承诺和保证第三方的需要而提供此类信息和服务；
<br/>3.用户需对使用第三方信息和服务产生的风险承担法律责任；
<br/>4.当用户访问第三方信息和服务时，适用第三方的条款和政策。
<br/>
<br/><h3>赔偿</h3>
<br/>您已同意无害地使用本产品，避免因下述行为或相关行为遭受来第三方的任何投诉、诉讼、损失、损害、责任、成本和费用（包括律师费）：
<br/>1.用户使用本产品的行为；
<br/>2.用户的用户内容；
<br/>3.用户违反本协议的行为。我们保留专属抗辩权和请求赔偿的权利您已同意，除非获得我们书面同意，您不得在您与我们共同对第三方提起的诉讼中单方和解。我们将尽合理努力将此类诉讼、诉讼行为或进程通知您。在任何情况下，本产品都不对您或任何第三方因本协议产生的任何间接性、后果性、惩罚性的、偶然的、特殊或惩罚性的损害赔偿承担责任。访问、使用本产品所产生的损坏计算机系统或移动通讯设备数据的风险将由您个人承担。
<br/>适用法律
<br/>
<br/><h3>本协议适用中华人民共和国法律；</h3>
<br/>如果双方发生纠纷，应本着友好的圆柱协商解决；如协商不成，应向所在地的法院提起诉讼。
<br/>
<br/><h3>独立性</h3>
<br/>本协议中的某些条款因故无法适用，则本协议的其他条款继续适用且无法适用的条款将会被修改，以便其能够依法适用。
<br/>
<br/><h3>完整性</h3>
<br/>本协议（包括隐私政策）是您和本产品之间关于本产品相关事项的最终的、完整的、排他的协议，且取代和合并之前当事人关于此类事项（包括之前的最终用户许可、服务条款和隐私政策）的讨论和协议；
<br/>每部分的题目只为阅读之便而无任何法律或合同义务；
<br/>除非我们书面同意，您不得转让本协议所规定的权利义务。任何违反上述规定企图转让的行为均无效。
<br/>
<br/>
<br/>MatataCode 尊重并保护所有使用服务用户的个人隐私权。
<br/>为了给您提供更准确、更有个性化的服务，MatataCode 会按照本隐私权政策的规定使用和披露您的个人信息。
<br/>但MatataCode 将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息。
<br/>除本隐私权政策另有规定外，在未征得您事先许可的情况下，MatataCode 不会将这些信息对外披露或向第三方提供。
<br/>MatataCode 会不时更新本隐私权政策。
<br/>您在同意MatataCode 服务使用协议之时，即视为您已经同意本隐私权政策全部内容。
<br/>本隐私权政策属于MatataCode 服务使用协议不可分割的一部分。
<br/>


        ]]>
    </string>
</resources>